{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046142",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 다리실펜션"
    },
    "text": "三陟ダリシルペンションは、基本4人~5人1チーム基準で1軒のみ運用しています。 周辺の住宅とは30m~40m以上の間隔を置いており、静かで平和な雰囲気を感じることができます。 ペンションはリビングルーム、ベッドルーム、オンドル部屋、ダイニングルーム、トイレ及びバスルームで構成されており、テラスではコーヒーテーブルセットとガスロースターテーブルセットが提供されます。 また、前庭には便利に料理ができるかまど2口も備えられています。 ペンションの近くには散歩コースもあるので、自然を楽しみながら歩くのに最適です。 バーベキューを楽しみたいならテラスにあるガスグリルを利用できますし、テントを設置したり火をつけたいなら広い敷地を利用できます。 もちろん山火事対策期間中は火をおこすことはできません。 滞在中、旬の野菜や果物を一部採取することもできます。 かまどを利用して鶏、鴨、メウンタンなどを料理することもできます。 幼児、子供と一緒に泊まる時は安全に注意し、すべての客室では無料インターネットを提供します。 ペンションは禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダリシルペンションは何人で1チームとして運用されていますか？",
            "answer": "基本的には4人~5人1チームで運用されています。"
        },
        {
            "question": "ダリシルペンションの周辺にはどれくらいの距離を置いて住宅がありますか？",
            "answer": "周辺の住宅とは30m~40m以上の間隔を置いています。"
        },
        {
            "question": "ダリシルペンションにはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "リビングルーム、ベッドルーム、オンドル部屋、ダイニングルーム、トイレ及びバスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ダリシルペンションのテラスには何が提供されていますか？",
            "answer": "テラスにはコーヒーテーブルセットとガスロースターテーブルセットが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ダリシルペンションの近くにはどんな散歩コースがありますか？",
            "answer": "近くには自然を楽しみながら歩くことができる散歩コースがあります。"
        },
        {
            "question": "ダリシルペンションでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、テラスにあるガスグリルを利用することでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ダリシルペンションの敷地内でテントを設置したり火をつけたりすることはできますか？",
            "answer": "敷地は広いのでテントを設置したり火をつけることも可能です。ただし、山火事対策期間中は火をおこすことはできません。"
        },
        {
            "question": "ダリシルペンションで採れたり料理したりすることができる食材はありますか？",
            "answer": "滞在中、旬の野菜や果物を一部採取することができます。また、かまどを利用して鶏、鴨、メウンタンなどを料理することもできます。"
        },
        {
            "question": "ダリシルペンションで子供と一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、幼児や子供と一緒に泊まることができます。ただし、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ダリシルペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ダリシルペンションは禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 498
    }
}